［世界第一］祝淫娃女神Heidi生日快樂。。。

祝李靜儀繼續世界第一！！！

希望佢30歲前有機會同佢做愛

痴線啦你發下夢好喇

拉

Heidi靚過定延100倍

非
拉

啱

定延即係嗰個男人？

30歲已經老了,一何人既20歲同25歲同30歲真係有好大差距,開始衰老

呢啲叫女人味，未忘人芳芳50歲都靚過18歲嗰陣

有想像空間的確是好事的

好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

體諒 體諒

靜儀bb 生日快樂！！！
希望可以將你就地正法

又唔靚又無波，
辛苦你啦